蕭生：大多數人係會選擇比特朗普做多一屆？？

3分55秒

仲話民調拜登領先係無意思

侵收皮了

快d話侵冇得連任啦

sleeping joe

屌你老母

Molamola

上次燒山都話蔡英文贏硬......最後點

台灣民調領先成15-20%
加埋一人一票唔似美國咁複雜
係人都估得中
呢啲五五波燒山實燈得中

仆你個街死老蕭

可能輸總票但贏選舉人票

我操

美國都係一人一票

選舉人票
上次侵咪輸總票數

中民調有機

燈死侵屌你老母

有得投票嘅話，會投比佢
條友話做就做，為美國人利益，行動可以好恨

不要燈 仆街